警察，你知道高層欠了你甚麼嗎！ 八問警察！

一問警察：只要你們錯殺一個示威者，將會引起滔天反抗。你確定要為份工去死？就算不死，解放軍亦會下來取代你們！

二問警察：一群好警察裡卻出了一些不按法律行事，EQ不足夠的警察，每一次都令整隊警隊蒙羞！你想成為專業的撲滅犯罪專家，還是人人喊打的警賊？

三問警察：每一幅畫面都被記錄在案發到全球各個地方，目前已經有多個國家政權關注事況並研究制裁！就算最終你在香港贏了，難道你打算留在香港一世？你的仔女也留在香港一世？

四問警察：你的仔女因為你的職業而在學校被鄙視，你的父母會受盡閒言閒語，他們會怎麼看你？

五問警察：高層早已私下與高官談好，很快將香港警察融入大灣區警方系統！你認為那一班每月只拿幾千塊，沒有其他福利的特警，會怎樣看你們現有的福利？第時他們就是你們的上司，你想反抗都做不到！

六問警察：前線就要捱要衝要捉人，冒著被人打的風險才對得起自己份工；高層就在office嘆冷氣，每日出來假惺惺探院！他們有當你是自己人嗎？

七問警察：每一次導致流血事件的指揮官都是陶輝，一個英國人！你地流血一個西人升官，還可以回英國，你們就硬食人民怒火！

八問警察：每次政權都說絕不出賣警隊，卻每次都只有事後記者會，事件前從不露面！只要有一個高官敢出來公開討論都不至於每次都要遊行！現在政權就是豪賭想你們其中一個死，到時一鋪翻盤！你估到時邊個死？

同意請分享！

PUSH

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

認同請分享

一哥去騷so

仲有冇野問啊？

啊蛇好唔得閒架

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

問你老母

問你老母個老母個老母

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推!!

今日發夢，係條街行行下，
聽到有散仔想搞擺工，
但唔識Photoshop
問有冇識人幫手

聽完嚇左一跳，
為人民服務嘅警察點可以背棄市民呢
作為和理非非，反對擺工
之後就嚇醒左

推

政府想警察死先呀！！

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！ 隨意轉載唔好咁懶剩係share link啊

寫得好

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！ 隨意轉載唔好咁懶剩係share link啊
仲可以cap低air drop俾人

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

pish

share 唔好出lihkg link

貼哂係連儂牆啦

拎埋廢中廢老支持

全面進攻

政府梗係想有狗死先啦 咁先可以名正言順開拖

陶輝升埋職啦

抗命時代 警方常用/濫用的六條控罪

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！ 隨意轉載唔好咁懶剩係share link啊
仲可以cap低air drop俾人

全力支持良心警察！

Push

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！ 隨意轉載唔好咁懶剩係share link啊
仲可以cap低air drop俾人

全力支持良心警察！

唔好剩係推，幫手share出去救救良心警

[鞭屍] 屌鳩梁天琦

建議係大灣區搵個地方安置警察家屬
咁班仆街示威者就唔會騷擾到佢地家人, 專心全力守護香港政府

認真四問警察個點, 覺得一定會出現

自願搬屋企人上去安全區既, 自動升一級

we connect 就不了
分化佢哋就夠

啲狗識撚用腦諗點答咩 淨係識吠吠吠兇鳩人啊蛇做野唔洗你教

push
支持警察罷工

Up

阿蛇做野唔使你教

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

push
置頂

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！ 隨意轉載唔好咁懶剩係share link啊
仲可以cap低air drop俾人

全力支持良心警察！

唔好剩係推，幫手share出去救救良心警
警察常看討論區：
BK
香討
仲有無補充？

希望班警狗仲有理解能力

冒警打人者必遭天收
皇天大擊殺

李家超鼓勵示威者殺前線警員，好撚恐怖

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

一哥戇鳩鳩
含撚食賓周

請廣傳

push and share

我唔準你咁樣諗，警察入面都有良心警！

認同請分享各大討論區同社交平台認清事實！ 隨意轉載唔好咁懶剩係share link啊
仲可以cap低air drop俾人

全力支持良心警察！

唔好剩係推，幫手share出去救救良心警

呢2點應該啲廢人最會有反應

大家快手share比中年個班睇，佢地share得好快

請速轉化為長輩圖

push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷